GME 23

「Diamond Hand」GME恐高症請進

開咗個Post
幫手推下 等啲Paper hand冷靜啲

借爆哂信用卡借埋UA 好緊張

YOLO STRONG HOLD TO 1000!!!!!

ib mkt cap 28b, 2019 operating cf 6b

To the marsssssss 🚀🚀🚀🚀🚀

Lm今朝瞓醒就有得數錢

今晚一定好大棍，唔好margin啊 Cash!!!!

210+先入 SH

唔SH唔好入

今晚又有好戲睇，晚晚精彩

勸你唔好

大棍上?

1000@200

願主保佑

無嘢呀你

棍落又加倉
隨便棍

應該補唔到倉要棍上，師傅有幾多個27億

今晚打到飛起啦，有Elon musk同chamath加持夾爆空頭

貼倉

洗唔洗抽走卷商入面既cash
怕佢都頂唔順同順手比壓力卷商快啲平淡雞倉

已經借爆哂

係真就好笑

有無人話我知做short個班人會唔會星期5盤後收貨

自求多福

Strong hold

不借貨

堅持到淡友爆倉 就係 好友勝利

dont margin
for your own good

今晚盤前唔上唔落，開市插一棍落150
再好返上200
臨尾上300

我大咬D,用返VW果單野個價做，3萬4

你諗清楚，輸左一鋪你將來就失去好多機會，贏左呢鋪都唔會令你退休

100%贏都唔好？

一線財仔仲有邦民安信大眾

高j 220

阻人發達？！

今晚又要扣好安全帶

呢度日頭都好似夜晚咁熱鬧

我係佢地就依家平倉，投降輸一半，股價幾時上1000

真

To the Mars🚀🚀🚀🚀🚀

星期一晚159入算唔算高追？

驚佢心臟病 but anyway

自己承擔個風險就得

無野係100%

等陣GME增發就全部含撚

雖然我估佢都唔會幫淡友 不過世事話唔埋

建議佢借多幾間財仔
一鋪過all in發達

如果你係搞咁大場龍鳳呃我入局
我輸得抵
所以同大家一齊sh

Fatfat

哪有100％？
呢個世界大把你估唔到既野可以發生

大家以為散戶贏大戶，實情可能只係另一個大戶食緊佢但d散戶自己high. 之後隨時比人反cup一口都好正常

其實130%沽空都唔係同一間機構,佢地係咪都要抱團死頂唔俾個價推上去

盤後8點個下 插咗落87再上返209係咩操作

strong hold 不借貨

我估佢哋輸晒都吾係自己＄，好似雷曼咁。

㩒錯制

牛牛話有證監查緊？

今晚幾多入

堅？貼張圖嚟睇睇

we like the stock

清算係一定，有鬼佬計過$147已經資不抵short債，今晚開市一爆就即比人斬倉，仲有香櫞個廢老未殺，殺撚埋佢

ching個名

anything can happen
I agree
its always probability vs return

頂都幾耐

係啦，所以星期一九連棍落黎，心臟都承受唔到

家下主動權好似係散戶好友度, .....你肯降佢地唔肯停

自己錢玩就算，唔好借

個晚真係少D信念都唔得

應該有傻仔set錯價賣出

老母麵要搞gme

驚佢地要跳樓⋯⋯

香櫞個廢老
who is the sucker at this poker game now

正解，fund輸緊投資人既錢，香櫞同me仔都係

可能有人用市價盤賣

咁佢地幾時會偷偷地平倉收其他機構皮

直出，好好笑

唔好呀

唔通孖展比人一棍打走咩

散戶無咁大能力，唔多唔少大戶想做低佢地

我估係有人set價想買，點知撳錯咗賣

驚西咩

盤前盤後都係收貨時間嚟，唔影響期權

講就咁講，但真係要改野都係依單野完左先算

但佢地唔似會， 所以想知佢地星期5 咩時間要收足貨

炒股姐 唔好搵命搏
輸哂你自己錢都冇乜野 最多重新嚟過
爭人錢係可以永不翻身

早兩日跌嗰陣唔係有幾條友係威係勢咩 琴晚同今日都唔見左影

琴晚仲拍片？唔知今晚仲拍唔拍，個廢老可能都打算yolo，反正輸人地錢

大戶最鍾意沽個幾隻，2日都爆升，特別係頭先盤後，係咪有大戶爆咗倉

盤中要平曬啦，到期

64@5 支持下
SH到升穿大氣層

elon musk 都出動
睇黎佢地都好多仇家
比佢地沽空過既都應該會送佢地一程

你玩到咁大,真心同你講句
200蚊好走咁d找哂數先啦
唔你既話,你舊錢贏完都唔知夠唔夠找數

打緊心口後悔點解唔入

我都係果晚入，SH就事成

開到23都話唔好孖

起身見到嚇到傻咗

星期一有一下個大市突然間震咗一震，就係unwind long short position套現

買咗嗰個就發達咯

其實唔太明 無咁多貨還比人 咁我係散戶賣999999一股 佢都要接架啦？ 除非走數 或者叫gme老細配股比佢

記住一樣野，斬倉唔係佢地話事，證券商要斬就斬，一係你入cash

佢講左唔買啦

schwab點熄借貨功能
見好似要專登填form先有得apply
係咪姐係唔洗郁

sorry真係唔識所以問下

借錢好過孖展
唔會比滅世棍打爆

尋晚有條友返到家鄉，145跟住出post話走，我同佢講咗句 以後都唔好返黎，佢答我 一定唔會，希望係真㗎啦

大佬唔好咁痴線
搭沉船呀...

可能真係，抵撚死喇

你試下拋下西瓜

佢沽空果時唔撚查佢

量力而為 ...... 唔好孖

真心一問，如果呢兩間真係搶先投降，資不抵債，會唔會未等唔到星期五就開始音樂椅人踩人

Elonmusk巴打你由頭post開始
俾啲淡友同唔知咩事嘅激
今日條氣有冇順啲

佢無走，各位點接，150大把人搶住要

GME69 go go go

歷史總係不斷地重演

會唔會一大棍去到100真心問

今晚12點前應該可以企穏$300

live左全晚好眼訓

鬼佬有人講話唔洗理，香櫞可以拍片我唔可以出post？夠姜就叫fbi黎拉鳩我坐，不過等我賺埋先

唔識想問下
佢擺低70蚊借100蚊既貨
如果佢升到要強制平倉
就會進一步推高股價
咁券商幫佢買到170蚊之前
都仲可以用按金找數
超過170蚊就券商入肉?

咁如果散戶SH到1000數
券商就輸830蚊?
如果melvin破產無錢賠 而輸錢無上限
咁所有有關既券商都有機會破產?
最後想問IB有無份

下次沽空機構可以左手睇淡 右手買 call

屌我用緊margin call唔會平呀嘛？

我要大棍落100加倉

好想快d 5點

爆升完free fall時實有一大堆人出嚟話我哋呃人入局，事實係我哋不停話唔好孖要量力而為

25@120向唔向上溝

證監今日出手嘅
大家都玩完

有幾隻升升下比佢地short,依2日追返晒

係咪得GME沽空比率＞100%

好似其他巴打咁講佢地好塔水 玩左一日你以為佢地咁快冇錢賠？

130走左

希望今晚棍落80加倉

Same準備上IFC

屌 今晚唔會一大棍落架嘛...

所以我講左勁耐，今晚如果開市200up，就一係比cash一係斬倉，斬倉係證券商斬你就斬你，唔會搵靚價唔會搵靚位慢慢收，直接掃

Call side根本大把大戶幫手
邊會淨得散戶
初時或者會係，但之後一定唔係

起左你底 醒目仔黎喎

仆街果下比人震走左sosad

召集巴打一齊long put GME
有無人跟？

停牌查咪含撚？

講真肯投降出黎掃貨，點都好過之後1000+一股咁掃，依家一股都係200姐

私貸唔等於孖展

係

今晚早D訓叫周公賣比你

一落咪溝

跳樓就快，平時搞9幾多人，依家一鋪清佢袋

今朝冇追，乜Elon入咗？

媽咪麵出post

唔打爆你
但佢同你玩一路橫行到你驚 你都要找息比人架
唔通人地等到你升完賣左先收你本+息咩

唔奇，連啲big cap都有份被減倉，佢哋一個fund會manage好多個profolio，有錢賺嗰啲盤可能要止賺套現，等間公司可以頂得住

賺成球 都唔心郁

好撚想大叫
我唔係想攞有幾多
而我就係想睇住你死
SH 到上火星

會 但好快回彈
如果企得實

係
因為仲衰

人地含撚，停牌都要比息架但sh唔洗比息

唔通琴晚盤後大戶進場

其實而家玩遠期long put 你可以贏多幾球返來

實大把人set價入貨
依家好似你想跳樓但下面啲救生墊已經墊到你下一層咁高

股價100蚊你擺$70借價沽，開市彈到200，證券商即斬你就掃貨，假設全世界sh到1000，證券商都會買，機制就係咁，跟住差額再追個客，個客老破就壞帳

殘體

係 會 你快啲走 我幫你護後

PUT爆佢

Elon musk
痴線佢連post張動畫角色 namco 都升咗幾百億yen

我記得當年TSLA一路都俾人沽到仆街

輸左個D錢又唔係佢地自己錢, 跳咩樓

你當一大堆螞蟻，一打散一散，之後好快又圍返埋

輸打贏要

不了。

Day trade,成日比佢哋搞到食棍，去破產啦，大戶

佢dum少少錢SH都玩死人

佢地搞到幾多人跳樓先
雖然都係衰貪心既

係呀，你賣到天價佢都要接，不過實有傻散平放比佢地

一插手
大家就gg了

會縮iv

真，千奇唔好買，2800穩陣好多，斷估唔會停牌

點會係broker話事
係SH既我哋話事
我哋唔撚放佢點平倉

係
大家都係唸住每人買d夾死佢咋嘛

抵死啦，咁樣沽人地黎呃散戶錢，係時候一次過還，最好以後唔比呢d 沽空機構出現

屌你老母
真心先嬲

鬼撚知咩

俾幾蚊買100張做下燃料

感覺WSB玩唔得幾耐，好快比人封

Short selling不嬲理論上可以輸無限錢 冇人叫佢玩naked short玩到咁大

還富於民
班仆街之前整到個市crash之後又有政府頂
佢地都有今日

Fund黎，輸人地d錢，原理就係你比錢木木幫你炒，木木走左去沽空，木木唔洗上身，你都唔洗

又岩喎
無得限制人地講咩 人地分析獨到 唔通咁都可以屈一餐
佢有無證據證明咁多人一齊做市?
咁都搞人既,仲有人玩股既

插手係好事黎，處理得柒仲唔暴動

美國馬薩諸塞州證券監管機構週二表示，圍繞遊戲驛站（GameStop）股票的期權交易可能存在“系統性錯誤”。

邊個同你講100％

發到？ 輸左就真係慘

賣999900一股

平咗

贏左呢鋪就唔使返工

你睇下啲put幾錢先啦，貴到喊出嚟

遊戲驛站股價週二暴漲近93%，過去一週上漲約三倍。交易者們一直在網上論壇吹噓如何利用期權（通常是在股價飆升時才有回報的看漲期權）對該股進行大額押注。
馬薩諸塞州負責證券監管的州務卿威廉·加爾文（William Galvin）表示，他正密切關注這隻股票。他説：“這當然在我的雷達上。我很擔心，因為現在的情況表明，這隻股票的期權交易存在系統性錯誤。”
加爾文在監管證券交易活動方面一直表現積極，他在去年年底起訴了最受美國散户歡迎的交易平臺Robinhood，稱該公司促使投資者進行高風險押注。
美國證券交易委員會（SEC）前監管人員艾米-林奇（Amy Lynch）週二表示，包括SEC在內的監管機構確實會監控交易，以尋找任何市場操縱跡象，有時還會關注人們在公開論壇上對股票的言論。她説：“我敢肯定，市場監管部門已經在關注這個問題。”
當被問及SEC是否正在調查遊戲驛站的股票交易時，該機構拒絕置評。

每個月出糧找數

一定唔會，佢出手佢自己都奶野，點解星期一咁多棍佢唔理？MM落場搞事又唔理，你依家比班散戶搞一搞就要理？我地推冧你個市tim呀

比返錢黎囉

真係隨時星期5前會出手

買3月20蚊Put 同 Citron一齊打爆WSB

咁係咪佢地斬個陣我要放左貨佢先得

連美國都想搵大台

補眠等陣起身再戰

有錢賠就唔洗注資啦

開始見啲人玩贏佢遊戲規則就準備使橫手

唉，沽空斬倉啊高手

我買少少當玩廿一點咋

唔想WSB收皮，不過今次太出位，SEC實搞。

好多巴打覆我
我即晚玩call 500蚊就會放哂佢㗎啦 唔貪心

咁撚仆街 球證都係佢地嘅人

咁咪齊齊含撚囉
散戶含極都唔夠對家含咁多呀
停牌唔洗還錢咩?

咪係，我地輸都係有限數，成個市就pension fund果d都仆哂街

係啊係啊 講風險就廢淡，你孖左all in 未

SEC點都比返個本你最多咪當無玩過

岩

洗唔洗抽走broke入面既cash
怕佢都頂唔順跟住老破同順手比壓力broke快啲平淡雞倉

最後：做淡慘過做雞

後悔琴既無賣tsla allin
今晚如果有棍落會割tsla接平貨

封咪封反正其實大家都知應該點

沽空機構破產無人可憐 願賭服輸姐
但如果券商破產好大件事
隨時環球股災 好多人身家係哂入面
所以想問最壞情況有冇可能?

查完我錢都洗埋啦on9

所以真係要睇各人意志
理論上個個都set同一個價賣, 就係果個價

兩邊賺

我估已經掃緊，但借太多，唔知幾時先掃夠

得啦, well noted已經 N咁多人講過

點高風險法？ 實贏既 SH到星期五

如果今朝200先追就真係恭喜佢
恭喜佢玩命

其實我都唔係好明
140%沽空率即係點都唔會還到全部貨
咁到時會點？違約會有咩後果

上禮拜封過啦，and?
KEEP KALM AND CARRY ON

佢而家draw到全球attention

government will bail them out

每持有1000股 GME
你就係GME既 0.0014% 股東

強制平倉

跌穿$17？佢fair value 點都有$20啦

我放棄答新手問題了，想順風車又驚，我未見過一只無風險既，最好有隻美國政府同林鄭簽埋保證回報，必要時印美金比我

YOLOed

呢個真，如果SEC肯用改革做條件我相信好多人收貨

到高位好賣少少喇
方便一瀉就有加倉機會

到時候未夾死大🐊
先俾信用卡循環利息夾死

個人認為大部份籌碼係開盤後30分鐘入既。尾盤嗰D 好大機會係大戶炒作

借財仔好過借孖展
孖展等於借貨比佢 同埋一斬倉都流出左d貨

封左=D料中晒

大家依家都未平倉就知1000唔係鳩up啦，沽空機構比你地想像中更加有錢，唔夠賠佢地就會強制平㗎啦

棍跌之後棍上 佢點掃貨？

要平倉就要naked short 1,000 buy back 2,000

不停操盤 操到平哂 72,000,000股

一只

講真 睇完咁多位分享同見解 想上車咪上車 自己控制返注碼 邊有得同你保證d咩 同你有親咩

係驚比SEC 當係一個investment group 咁處理然後話係market manipulator

12年前，銀行破產，保險公司又話破產，連國家都話要破產，結果呢？除咗無人可憐嘅投行，有邊間破得成？

2.7Bil 丫嘛，我哋而家就係要共佢個產

如果係，又一次為左wall street 利益出賣美國價值

冰島

真係廢9事理佢地，有心上車既都上曬，星期一我地比人屌都係幾丁友係到圍爐，成班人完全未見過，我地又要解答問題又要叫人唔好賣貨，依家真係講多都曬9氣

今後俾個低位黎入貨ok?

如果破產就世界末日人類應該滅絕左n次

吊呢啲乜監會真係虛偽，大戶日日舞高弄低吾L理，散戶贏＄郁到權貴條毛就出嚟話關注

第一日咩，不過citron叫細行，如果夾緊GS/BOA WSB應該死硬

Strong Hold , You only live once!!!! To the Marsssss

一封就go to moon

就係棍上都照不問價掃?

輸錢就搵證監

SEC封左嘅話會點

今晚under 200 比位黎入

曬氣啦，答乜鬼，伸手黨嚟，WSB好過

呢D firm先唔會咁樣玩

1個2個就平到，但成個short side買曬出邊既貨都仲有38%未平，我就睇下點平

班撚樣又想官官相衛 權貴大撚哂

技術上其實可唔可行
不過佢越棍越少就知唔得
除非有咩新招

借孖展買完負成本係咪唔洗比人 margin call

CNBC都幫到出面，都係無用，睇佢點死

佢真係拖左師傅落水，好彩我地仲威，拖chama同馬教主呢兩隻馬王出黎

講真而家係人地美國鬼佬要玩

香港人佔幾多即

順風車都驚炒

真係唔好玩啦

「Asgard is not a place, it is a people」

原來Andrew "No Money" Left 搞過恆大 俾香港SFC禁買港股五年

係喎唔記得咗佢！

信念

無撚錯

掃撚到個價仲係209

咁你諗下佢地要掃到幾錢？

傻閪

有貨係手再去提取實股
D券商會唔會爆煲

咪係
依到係玩緊賭錢
賭錢邊有100%
你要100%贏 你係大鱷既話咪係 你借錢黎玩,你都係賭仔1個
你幾時見有人借錢去同何生賭會變到佢咁樣咁有錢
幾時聽過閒家可以100%贏莊家

大firm 點玩？

同09年嗰時喺中銀對出破地獄嗰班輸打贏要嘅廢老一樣

我講野黎打字，算啦，認得我都知星期一得我瘋狂開post解釋，未有chama同馬教主我都係比人棍上棍落，依家驚閪

咪係，仲話破產，真係笑死

而家擺明liar game 唔到最後一刻都係會出盡方法嚇你

如果broker都無錢比 邊個比

證監出手，今晚d人會唔會散水？

輸硬？

大firm唔會玩呢啲啦，不過GS早幾日出過份野，好似好撚酸咁，應該GME都豬好多

佢棍跌出60萬股

熔完之後 live棍上30萬

咁佢點平

理論上即做short既人都會輸到仆街

我夠膽講唔止一個大戶做緊Put

大把燃料老散都put埋一份

唔好買錯AMCX, 係買AMC

Wsb真心高質好多，呢面教極都未明有時做好人真難

明明幫過好多 新仔
個陣大家仲屌緊人自己上Reddit 睇dd睇分析
明明就係到每日痴左線咁撚樣係咁解答

好驚唔驚
竟然驚sec會做野

借錢賭wo 你話自己錢賭就ok姐

屌，追PO都未撚識，好撚煩

佢師傅比左7.5億佢炸，半日都唔夠玩

個個一股不放有價無量
佢點平倉同shitron settle
唔通真係JJ插沙跪求GME配股咩

做咩事姐
輸唔起要搞事? 輸打贏要呀?
輸唔起,唔好沽咁多啦
定係佢班仆街輸埋一份就出黎搞事呀

呢啲大野一定出嚟9up幾句架啦，佢都要開飯

98@5 入小小, 一齊見證歷史
建議唔好ALL IN, 唔好借, 用自己現金
今晚一定會重複星期一晚既野, 唔只係一棍

唔該唔好借錢買, 全倉現金買算

笑死

心態正確 唔好玩margin

Wbc就唔理，香港人走緊d都好，擺明一堆老散打算一陣5點跟炒

1股要同bitcoin睇齊🚀

屌你老母佢老破都係政府包底 今鋪又想搵傻散包？
官商勾結

咁你put左未 唔好講咁多

空軍會唁會一齊俾人hold?

我覺得可以唔洗理sec

期權價要開到500 1000先掂

好想佢快D棍, 好想再入多D

Hold跟咩炒 本身諗住上到5-600都差唔多
依家真係知有1000

政府包咪經濟大蕭條 最後咪又係搞到自己

I am in for justice.

今晚入多d

Bloomberg Matt Levine 做過Goldman 又係lawyer. 佢今日寫都話SEC好難證明fraud 同manipulation.

138%short,屌那星，咩機構都含撚啦，只係頂到幾耐姐

今晚再入

講真到250走先

話說期權價已經去到320

你上sec個網睇下就知
班友淨係會做啲雞毛蒜皮嘅嘢

如果成本幾蚊既大戶放晒手上既貨
散戶頂唔到?

呢啲fund閑閑地都操緊以T計既貨
不如擔心下間fund入邊操GME班fund佬好過啦

想問下點解拎唔到錢，明明冇比人凍結

第1日買股票？

所以係時候整個掃盲

正常你要take profit先會負成本，但你每次平倉應該都當你還左錢，咁如果呢刻係負成本你冇理由仲借緊孖展架喎

冷靜就係

SH 那怕只是1股

關借貨

拿，我無害人嫁，當時80尾咋，依家即走即賺嫁，以後唔關我事，我個時公布我個目標價500up比人當痴線佬，主要太多人未明咩玩法

啲🏳️‍🌈🐻俾我哋binc bin到心理不平衡

雷曼完有幾多人坐監就知government is a joke.

睬你都on99
10年難得一遇嘅機會
借錢其實只係一種槓桿
輸晒最多都係打幾年白工
贏就打少十年工

Tl;dr
Buy and fucking hold

27.5億美，費事你比人追咬

現金wo Ching 唔係股票，sorry 真係唔知點解

咁同共產黨搵大台有咩分別

Thanks bro

邊到有得睇

笑撚死，
借人貨唔使利息？

係wsb好多鬼佬會話： 我唔明不過gogogo

連登仔會問到篤

宜家目標幾多，聽日上500咁點算，hold唔hold 得實架你

sec做野咪盞潑大個火, 雖然都會好大火

好似吳彥祖果套戲咁 貨源歸邊迫班叔父接貴貨

我覺得最多請下elon baba 飲茶
停牌一定暴動 google 熄燈

傻鳩唔好理佢地啦屌，從來無叫過人all in fomo

等多幾日就有

理論上到爆煲果陣佢地要不問價
如果你掛1000之前既盤比佢地掃曬, 佢地就要掃埋你

而家d散戶好似以為搞緊革命，個個衝曬入場以為可以夾高個價，之後走唔切就好睇

個個乜腳膠大傻系黎，唔理就得

邊度

冇買就死開啦

我駁唔到你
假設美國仲係美國，係真

隔離開始有人鳩up老破就唔洗還 係咪on9

如果係咁我都去老美借盡亂鳩咁short 啦
Short中就贏 唔中就老破唔洗填數

420.69

值得注意的是，在該史詩級軋空之際，這一出好戲的始作俑者，有「大空頭」之稱的Michael Burry盡然跳出來抨擊了最近幾天協同抬高遊戲驛站股價、打壓賣空者的短線交易者，並呼籲美國監管機構對他們進行調查。

事實上，智通財經APP發現，早在2019年8月份，Michael Burry就曾寫信給遊戲驛站的管理層，雖然表面上建議公司回購股份，實際上，Michael Burry在信中暗示遊戲驛站可以通過回購股份擠壓空頭，造成軋空。

Michael Burry在信中稱：「截至2019年7月31日，遊戲驛站股票的空頭頭寸為57,226,706股，這約佔上次報告時遊戲驛站流通股90,268,940股的63% ……如果遊戲驛站能夠通過股份回購將流通股縮減至3000萬股，那麼……」

該信件發出後，便有網友開始在美國最大散户論壇上面每月公佈自己的遊戲驛站持倉報告，並堅定做多，即使在當年遊戲驛站被許多人認為是一項毫無價值的投資。

只計佢師傅係得7.5億

巴菲特又要出手了

原諒佢地
無入市見到人地幾球幾球咁賺心理一定有少少唔平衡

Michael Burry 沽空TSLA輸左百幾億

一野係GME贏返哂

今晚420.69

淡友潛左一晚又彈返出黎做乜9
死返入阿媽個閪入面啦

咁都得 以後仲有人玩個賭場咩

連燈仔比港股撚開 疑心係會比較大

其實呢單野已經掦哂，肯google下中英文深淺解釋都有，google都懶，返去抽快手算啦。

138%其實每個人都有機會走貨，只係睇你係咪心水價姐

星期一開始跟你

聲東擊西

今晚係終極一戰

唔識就唔識架啦

問到篤佢地都唔會明架其實

係 應該掛高啲去$9999

唔再講目標價了，上500捐612，hold得實過你，我當時落62係愈跌愈溝，比牛牛壞機熔斷我，但我真心細戶買唔到

交銀國際的洪灝在本月24日指出，遊戲驛站的軋空註定要發生，因為遊戲驛站賬上有足夠的現金買下整個公司的市值，同時做空比例卻佔了股票數的一半。只要公司出任何盈喜，這個局註定要軋空。

數據顯示，遊戲驛站當前被賣空的全部股票數量為140.57%，表示目前有140.57%的股票數量被賣空，意味着被做空的遊戲驛站股票比市面上流通的股票還要多。此外，另一個指標Short Ratio為3.3，這説明空頭們空頭回補所需要的時間為3.3天。假如從本週一開始算起，那麼空頭將在星期三上午回補其所有空頭倉位。

目前遊戲驛站的空頭以市值計算已經虧損了50億美元。以200美元計算，Michael Burry旗下基金Scion Asset Management 持有的1,703,400股遊戲驛站目前市值為3.4億美元

唔係星期五晚先戲肉咩

屌，中曬

大把中英YouTube 9upper， 成班懶鬼

呢到堆巴打咩方法解釋都試過哂
有位巴打仲要bot咁係咁copy Paste 都仲有人問
明明真係上reddit睇一次analysis 就明哂

籌備左成兩年

咁無人叫你all in

老實講我又唔係賭身家，鎖咪鎖，而家吹風就嚇到掉貨咪中曬計？

shitron 夠話搵FBI啦，夠料未

320睇下WSB點睇先

聽日地球核戰點算

有時係想解釋下件事比佢地聽，btw已放棄，搵返d熟口熟面鳩up下仲好

假如無人同空頭對打
空頭照佢地計劃成功沽爆咗GME
咁140%突咗嗰啲係點計數

reddit 有條痴線佬都一早計到day3/4 550左右

會唔會聽日中共過全港唔比有美股交易架

我都係上星期五先開戶

我都未明

但 gogogo

Get rich or die trying

咁咪GME破產

一定係1000

180 @600 sh

T+2丫，規則都唔知就學人炒

多謝巴打，希望你如果賺到錢多少捐下612🙏

邊套

其實你幫左好多人了 算啦 救唔哂架

當大家一齊set 1000$up 會點

Market maker 我要400 末日call呀

應該係竊聽風雲

Michael Burry 好似輸左百幾億TSLA 都係咁啦

驚閪
今晚如果沽空班友再大棍落到100我再入貨

根本唔使人踩人，而家係睇住淡友嚟食

有時真係唔好怪人越黎越唔耐煩，而係有d撚樣真係好撚煩其實所有野都有係唔同既po到，硬係要問埋d on9野，家陣唔係冇，所以你問我地，而係個個po都有，你仲走黎問唔水9你地都算比面架啦，珍惜啦

頭先 22 有人貼咗張 支牛 1千萬
想問吓點解睇到佢係蝕好多？
利申：純粹想學吓嘢

ching
冇400 call
有 320

變咗GME要哽嗰extra 40%嘅錢比班吸血鬼?
無人會咁樣做所以就破產game over?

日日一到日頭就群魔亂舞

點解佢帶頭挾空倉依家係到屌散戶, 唔想人地一齊贏?

今晚我都追call

四條9，足金🚀

掛張99999賣單

人地 Reddit 個D retards 真係唔問就跟入
香港人就問三問四

Wsb 會唔會俾人搞

驚sec停牌真係弱智，第一全散戶買無pattern捉（無大台），第二停牌啲貨仲要比息，而家嫌空軍利息比得唔夠多咩

問撚完仲要問你
幾錢入？ 幾時放？ 係咪一定升？
上到500走幾多好

我想問下呢

如果本身用孖展買已

之後負左成本

係咪點玩都唔會比人 margin call

有冇巴打答下

屌你，我揸幾十萬貨都唔敢講100%win
始終可能好多機構受影響，佢而家話系統性錯誤，無人知下一步會點

我自己唔怕跌到1$，當參與大時代打大鱷

咩叫壟斷，我地喺連登叫人買上面都一大堆人質疑我地啦

求求大家忍住唔好射住，等Friday Night🚀🚀

唔可以比散戶發現自己係有可能贏到institution

主要係多左好多新仔入黎，琴日下午都正常

佢short call

唔係你擺左係broker度都借得架咩，理得你係咪SH

估唔到咁樣贏左份首期番黎

有種咪搞，依家既得利益者多到佢地唔知有冇能力去得罪tim憑我地依堆既得利益者團結玩爛個市都應該不是夢

無人講過100%贏
輸係有機會total loss
你輸左無人會可憐

賺錢就要靠自己啦
下下人哋講 分分鐘信咗個微信女

琴晚原來最高升到150

有冇120以上既巴打有入貨

你係嗰時摸頂，然後sh 瞓覺

邊止150

最高係247

其他股借緊

T+2 ......

Ching有時差？

貨源歸邊

130樓上加過
明顯見到大戶入場

最舒服就係尋日下午，雖然會比其他po笑9我地，但至少po內既都係正常人知發生咩事，各自既能力點唔緊要，起碼知自己做緊咩先

唔好意思撈亂左🙈

啱啱先有人屌話用香港人心態睇

Fbi會唔會拉我fbi惡d定國安狗隊惡fbi有冇新屋嶺

操縱集團你點證明全地球嘅人係一個集團？

傻散無paper hand 嘅就一齊賺

盤中先棍落得唔得

有班傻淡話sec來了 走了 走佢老母

賺到捐少少612🙏🙏多少都好

岩岩先起身
琴晚玩到3點頂唔順

跟

係wo 已209

咁你仲有無差人錢

已經連續兩晚冇瞓
at least 3 more nights to go

買唔撚到呀 140 鑽底

臨收市一棍145到130一秒就上番145

咪姐係 黃色經濟圈 講姐係做岩

其實所有野合作就可以搵大錢，只要唔好咁多猜忌同自私，基本上真係可以係依個市場到橫行，莊家壓低個價？個個sh，個價咪又係彈返上黎係要你地恐慌性拋棄姐

依家想入場咩價位入好

如果大戶們同shitron枱底傾好數自己沽呢
推到股價落底齋靠散戶頂唔頂得住

𠵱幾晚加埋正係訓左5個鐘

DFV 未驚
ELON 未驚
WSB 班自閉仔未驚

你班買得少少嘅連登仔：

得35@91
禮拜一跌到61唔去埋 60入唔到

冇人會知
早唔入遲唔入 依家先黎入

即係唔食住上賺夠想shitron都賺下？
機會不大囉

不了，佢地捐返比我就差唔多個時都無私奉獻，但成班係到搵錢，屌閪

咁多老散都monopoly?

just hop in retard

燕子生命囉 寫信畀手足

做人要知足，想贏得多而家入都得架
不過要睇路，就快要爆升再暴跌

不問價入一股

點解機會唔大
純粹想研究下了解所有潛在風險

5點未呀

有一百萬cash可以all in 末日 call變一億 唔洗返工

因為太美好驚伏

咁早？

我都係第一個post開始比人屌傻散到而家

真
唔知都市傳說黎講fbi全球拉散戶快定本地三萬精英警犬去緝拿外國勢力快

解左
你會唔會有錢唔賺
講緊最撚貪錢個班華爾街人

都係既
宜家唔入啦唔高追啦

有卷行孖完可以拎cash走？

不了，無興趣，對社運心淡，自己起我底會明白更多

首先要有呢棍
暫時黎睇 sentiment 係空前絕後咁hyper

等我掛個盤係721.831先

其實升到而家咁都算係個奇蹟黎

係班冇買嘅連登仔

點解唔自己賺多d要幫人先？
有咩誘因咁做？

琴晚見到個個diamond hand到

盤前一開同我250 gogogo

Sad

yolo

到時散戶被出賣

駁唔到，人地玩幾億都未驚

佢買put咪得

今晚會決定個勢，股價到咗$400基本上冇機構頂得住，一係自己斬倉一係俾人斬倉，講緊已經10倍保證金，我私人就睇盤中升穿300就要到散水先會跌

借爆佢再3倍margin買
不成功便成仁

今晚有棍都好快消化到

依家班鬼佬預計3萬鎂一股

真係好多新手同學生

建議做好風險管理 承受到先好買 做好total loss 準備

無食足佢九棍，唔好話自己SH

人各有志

依家short到140%，即係short side要將成個市場買1.4次
散戶佔total share 14%，佢同大戶deal好，最ideal都係收晒86%
果86%講緊收埋股東果D，變相同買起人地成間野無分別，我個人覺得機會唔大
就算係，140-86，重有54%都要搵你填
有錯請指教

交銀國際的洪灝在本月24日指出，遊戲驛站的軋空註定要發生，因為遊戲驛站賬上有足夠的現金買下整個公司的市值，同時做空比例卻佔了股票數的一半。只要公司出任何盈喜，這個局註定要軋空。數據顯示，遊戲驛站當前被賣空的全部股票數量為140.57%，表示目前有140.57%的股票數量被賣空，意味着被做空的遊戲驛站股票比市面上流通的股票還要多。此外，另一個指標Short Ratio為3.3，這説明空頭們空頭回補所需要的時間為3.3天。假如從本週一開始算起，那麼空頭將在星期三上午回補其所有空頭倉位。

D put 貴到呢

反正主倉係sofi 一定要等開市先入到 又捱一晚等棍

唔會close唔到
西唔西價就唔知

你張option係american咩？
european邊有early exercise

尋日收前最後一棍好似幾十秒就升返
個個人踩人咁加倉

SH友挨得過星期一，依家到佢地挨唔到星期五

當我頂爛市， 1000 會走
(參考08 VW咋)

你係咪訓左一日，講緊星期一晚

dont stop
cant stop
game stop

每日等溶入貨

我set 1000+
今晚再入貨

咁呢隻股又真係超出一般思考方法

升溶

過到星期一 自己個心理質素變好左好多

基本建議: 買少少，SH，等星期五，all or nothing

Short Side買完過51% 開董事會 配股會唔會即刻出事

尋晚miss左130溝貨機會就一直買唔返

祝佢好運囉

個時好多Ching話sh 訓教
叫人驚既就del apps

咁咪爆上280 盤後450

我就不嬲唔反對dt同埋賺夠就走就算80都無屌過人150走

學生哥想問
點解會nothing
諗住入少少感受下氣氛

vw 7% floating 比人short左14%都係squeeze到1000姐
話gme上到3萬就有D誇張

美國有冇惡意收購果d保障

古今中外嘅賭場其實都係咁

信1成，3000好了

當你知道有d流亡手足係比d所謂既手足出賣去換取議員位置，仲要比一大班人推舉，你就知香港冇得救，冇民族性既人種，唔可能誕生出一個國家，你唔當身邊自己民族既人係家人，愛護佢地，咁你何來有國？

但1000係volks出黎做好心打和super賣比佢地
今次邊個同佢玩

唔會，因為你買係還股比人，股票一樣唔係你既，要買19x%間野先到你話事，但佢連買50%無錢了，師傅要比270億就差不多

其實買發行股票同做收購係兩樣野來
做乜鳩

其實買一次gme都見到唔問唔睇剩係想贏
又無心一齊坐
你就明

你覺得Ryan Cohen 會唔會比佢咁做

全部call同我打撚爆晒佢

3000 Billiion for 100M 股，我有冇計錯？

個時反而成個post大家會齊心d，數唔到比人打左幾多棍，打打下就慣

賺夠，唔想玩爛個party收唔到科？
等於黑警永遠唔會拉晒所有黑社會
去到盡就冇下次

今晚又數錢, 點搞日日出雙糧

棍到無感覺
d棍仲要愈黎愈細力

但個時啲棍打完會插
琴日打唔郁

如果沽空機構爆廠會唔會有連鎖反應？

Trump 幾時出聲
之前俾班華爾街玩左咁來

要即刻比貨架 可以hold住唔比？

所以我捐612->手足律師費；燕子生命->同手足寫信
其他政黨個人唔捐

呢樣真，個時波子禁住黎食，理論上價位無限開，日日掛1股引鳩你地都仲得不過呢隻全老散

驚咪走左先
點會有知

月供50年

仲諗住呢兩日都會食棍，升，食棍升，咁樣直到星期五end

wsb 話佔領華爾街搞左十年終於搞得成

哩個問題算唔算全po最弱智

咁我真係唔知呢個short game 佢地有冇份玩，如果佢地正常trade成日比空軍震走，比我都會報仇

所以你唔排除真係有痴線佬敢開3萬 而又有人跟

首先點玩爛？
第二黑警同黑社會係咩比喻 仲有咁多股票同機構 未有耐去到盡

大家如果怕 請望下呢張圖 人地都未怕

而家發左達

好似見到有計過係34xxx，等睇gme爬過恒指頭

冇用，你比錢d制度內抗爭既人真係曬9氣，忠誠反對派，你要記住一件事，d手足會坐監係香港人推佢地入去，係香港人害9佢地，點解咁講？我想問下係各個現場，當佢地比人拉，身邊既人有冇拉佢地返黎呀？磚陣set係班勇武後面，曬9氣啦

american 理論上可以early exercise
你可以對下個option價同現貨價 你覺得邊樣抵d就做邊樣

你換左手未必有so
但係搏otm跳itm的確回報大過你長坐隻itm
itm個隻基本上movement都係intrinsic value

數係咁計 但冇人孭到

我呢d買得果20 30幾股 根本就無野好驚一係就輸 一係就一野咬獲勁既 係要搏一鋪架啦

星期一大部分巴打都係閒錢/將profit推入去玩
其實個心態比較輕鬆嘅
都係果句 能夠參與世界最大嘅賭局 榮幸之至

無用架 香港大家無人想犧牲自己
唔好話自己 大家買下股都想risk free

見到啲人係度眼紅人地買一隻股票 真係好好笑
之後又話咩輸哂會恥笑
學Reddit啲人話齋 我就係鍾意隻股票 就係智障
入財經台第一句已經係投資涉及風險啦 自己置身事外仲要係度講風涼話 人性

咁你唔叫博

如果佢真係升到上3萬
我哋全部人都係大戶了

星期一118入 上158、落到61都冇放
初心係搵個自己負擔到total loss既貨量 避免恐慌影響決定
暫時回望 跌時唔加倉係正確 因為自己根本承擔唔到更大既risk 怪就怪自己本身錢唔多
可改善地方 係一開始唔應該咁大貪 一下用晒所有子彈

有冇人計下佢賺幾多，我廢柴剩係敢閒錢sh，呢d先叫yolo

Short side有錢都去補倉先啦

唔想係呢個post討論 講番gme

越嚟越多新手問問問，又想贏錢又唔做research
今晚開市好快又一棍震走班傻閪

wsb班人繼續追入市

希望有棍

希望今晚大棍打落去 可以買張火箭入場卷

仆街牛牛會唔會停左隻野期權唔俾人買架

希望出支大棍

溫馨提示
月尾就出糧
兩百萬wsb又有彈藥

呢個可能就係引爆點

咁興奮

真 買左幾皮野 輸晒都無壓力 但見證到歷史好興奮

人地係講緊要超越 VW 當時嘅市值要嘅價錢呀

要等到星期五 好難捱

真係要del app先得。
反正買左期權 有就有 無就無
有既話就大賺 無既過輸果少少

有冇入過 crypto coins 嘅group?
啲鬼佬真係痴線

個個都話升到好高
咩目標價

講句反話就萬人圍屌
再踢出group

320末日Call邊夠做呀
我要400末日call呀

有冇link

真係喎，屌

俾人打一棍 跌一下
之後死頂 真係幾熱血。
一齊死頂上去個下好感動 講真

係犯法都short果邊犯先啦

咁有貨果d呢

有棍都未必排到你入啦

一棍落返180入貨

真，人地就坐監，然後依家個個見勢色唔對就話移民了我真係冇野講，願意犧牲自己既人唔係冇，但香港人未醒覺，唔會吸引到依班人，明眼人一睇就知啦，鳩流流既，大部分搞手又冇責任心（係屌你地呀，沙田個班）

個陣既1000 已經係全球最大市值

今次要做全球最大市值就要34000

麻煩大家幫我推下

件事仲未完 唔想搭沉船

已經係負成本既巴打先好留言

咁撚慘

果晚見到61 想入又冇入 跟撚住訓覺由尻佢
第朝盤後見到上番$88 就知有機會再玩玩了

好彩我睇化左，搵熟人圍爐，以後玩完gme歡迎各位去tpgy財巴post吹下水

有無人識閂FT 個證券借出收益計劃

掛1000

我係咪miss咗啲乜 點解關elon爸爸事

真，心都淡埋。

是咁的 我係黎bin c的 gme

玩完就過黎認真學投資 下下咁投機 真係好無實感

我咪成過億身家 明知冇咩可能

屌，心郁想買深潛，我認我膚淺，以為去錶post搵你

而家200蚊當真係跌返落去20蚊 仲唔係nothing

你話股價幾多話？唔明

你正股都60股啦

咁咪可以SH到比個孫

盤後近250喎

又唔係nothing
仲有20蚊
扣埋手續費
仲可以食餐飯

巴打 follow Elon twitter 啦
佢而家真係點石成金咁

所以唔好信晒鬼佬
佢地有事
實第一個著草

見得太多

訊息流通 散戶太散 操作更方便 呢啲以前無的

如果有人真係好似你咁孖到盡 真係祝佢好運 今晚準備自由落體

係就好 等左成晚都無枝似樣嘅棍
尋晚跌停得兩次

唔夠你多。賺大錢 唔輪到我

琴晚出post提GME 之後盤後升100

有無link 睇下想學下點計

咁玩股就梗係信自己架啦

雖然買得少，但預左sh ，信念唔夠早知入多少少

Yolo

期待5點盤前

We're all retards

Yolo 🚀🚀🚀

巴打要改名, 158唔係高追了

今日係咪出fact sheet

個時蝕左二百幾萬
依家應該有成幾千萬喺手
幾億港紙
所以有錢人個思維真係唔同啲
唔敢博無遠見根本做唔到有錢佬

唔通信你？

無風險係唔會贏得大

唔關鬼佬事啦
全部grp都係咁撚樣
D admin真係以為自己上帝

有無post link?

其實投資咪即係投機
利申持有TGBY FUTU同ARKG

借咗一球$85 孖展all in $230賣出

沽空公司唔夠錢平倉

邊個找數

係喎

估計
盤前爆升
開盤跌到120蚊左右
平一震之後再爆上280
收市250
盤後300

我個年齡層由反國教玩到依家，算撚數啦，d人比負評就叻

219高追左

如果星期五間沽空公司破左產邊個找數?

驚d人驚證監姐

有得追, SET 2400先放 同佢地鬥大

可以咁講 不過佢一路掃上去 你要睇掃到你個價嗰陣佢地買夠貨未

雖然係講緊vw 但股價早已同公司價值無關
而家變左做 全世界肯放幾多錢落去玩 煲大個池
而佢用最大市值去計 就睇有無咁多人參與落去
去買到gme 變最大市值

美國撚睡前留名先

本冇咁大位大戶咁大 冇咩志氣 淨係想問各位聽日望250得唔得先

咁有信心 我自己心水有1000都覺得好癲

呢啲淨係敢買幾股
以小博大 大家都買好大下

上面講到會升到30,000咁款喎但係

琴晚$216高追左
今日開$147

量力而為啦 唔好買身家就得

邊個夠膽最後走 我相信係賺最多個個
大膽估計

Broker/銀行

我會1000放少少, 睇情況啦

驚瞓唔著 賺唔起
都係買幾股

應該好多人財富自由咗

拎埋啲grant滾埋佢算
幾皮野分分鐘贏十倍

今日保到500先

開唔切美股戶口

係 鬥大膽

大家要頂實，肯定會食幾棍

應該唔會見到120

好友必勝

最多咪set定止賺 佢點都要掃架啦 萬一真係升

elon出手仲有人敢空頭 真係嫌命長

我就留返一兩股同佢死過

琴晚熔左幾次都跌唔到落去
應該幾難再跌

尋晚唔係熔左一次咁大把？

合埋眼set 2000$

VW股空都無依加咁勁
而且波子傾掂數放番啲股岀黎
今次佢可以同邊個傾
叫GME放啲岀黎？

等下次啦，大把機會

熔左幾次啵師父

其實理論上應該無人需要尖後放？ 最多係訓左個堆
到時有針個陣 都代表緊對家不問價掃緊 應該點都掃中大家 話哂short左130%

3萬唔係講升到3萬會變最貴咩
無講過會升到

唔係 我係講緊真係最後
我意思係支針無頂 因為short cover唔晒

師兄你都幾大膽㗎喎，你唔係借爆埋UA咩

thnaks 巴打
希望今日有支滅世棍, 高位入想加倉

幾十蚊入左
想將profit拎啲出黎駁下option再滾大啲有咩好選擇

42,069

用sofi既先係真condom佢限價得500% 到時真係尖上 隨時幾秒破左頂

乜都扔落去啦 有得唔升咩 睇下升幾多姐

唔夠保證金落棍

細棍細到細唔到啫

肯買就贏錢，都未見過咁荀嘅機會

SH

我等緊佢落棍狗沖

仲癲撚過btc

無人放，好難再谷上去

去到星期五 你賺幾球

等強制平倉

升到3萬冇人接貨走唔到，升到1000算啦

$1000放唔貪心

咪係啲學生股神都癲嘅

新手一問 請問係咪唔好融資

一萬蚊放FF

真.yolo

講真，今晚棍完之後，可以試開margin, 訓醒等收錢

係 量力而為

$220 @10股支持下

你應該仲未明邊個幫我哋買上去

低過200應該都瘋搶

都要有信念
星期一159直跌61 震走勁多人

寧願你而家買 等3百蚊放好過 本細就睇住啦

我想求下最新沽空數據多d

想知係咪仲short緊138%

等佢棍 補倉

但我想問 係咪都要等到佢地張contract expiry 先叫真正打敗佢地?
同埋佢地破產既話

正解，股價去到$500仲邊有老散入貨

用Sofi 慘過做雞
星期五應該登入唔到放唔到
睇嚟都係早啲放

驚真美國d o靚仔叻仔要玩起上黎大撚膽過你亞洲人好多 坐穩啦聽日

一大跌即收皮

即係証明 熔完影響細到 唔係個個知

準撚備好錢溝

我都係咁話

炒下股開開心心咪算做一隻快樂的港豬，香港人一直都未ready做任何事

佢真係想跌樓咩，大佬你用你錢買都係輸哂，你融咩資

淨係睇到「冇人接貨」呢4粒字就知你完全唔明白依家發生緊咩野事

睇岩價好走了 用sofi注定死
玩完呢場打算轉TD

有啲人以為個世界只係WSB 同連登兩班人 SH就可以將股價SH 到月球......個世界好撚多人架

如果有其他大戶/仇家一齊跟順風車，SEC會為咗一間細行得罪其他行 / 人咩。

已經開到第23都仲係咁

今個星期五係咪未玩完，如果去到下個禮拜就用今個禮拜profit SH，陪佢哋玩大佢

佢咁搞 wall street 仆得街

唔係咁講，唔會再有估空機構咁傻仔

唔係 我1點訓 之前只係熔左一次 之後都有熔咩？

真，沽空機構爆廠姐，去睇睇美國幾多沽空機構先啦，呢單野之前我識鳩你melvin仔咩，香櫞就沽中概股先出名，引到大陸仔又博命

應該pin faq

vw個陣都係咁諗的
history repeats itself

開市就300既話呢

Melvin只係眾多之一 串得滯 被人夾

Set定價 慢慢走 不過都要hold到班大鱷死先

我賺到都會照捐咗先算
港共無限錢日日咬住香港人
仲仆街過大鱷

咪等跌

出面咁多傻鳩話返而家D股東on9
瘋狂同你講人地冇錢還架啦,快撚D走
呢班人睇人仆街又笑鳩人
人地賺錢又唔撚抵得人

係有機會但唔會係大把機會 對上一次short squeeze到咁已經係vw

想統計下有無人真係大手
150股樓下 細細地玩下=正皮
150股樓上 成副身家=負皮

香港人係咁

呢樣真嘅
話明YOLO 大把機會搵錢但冇大把機會咁樣大時代

根本就係大戶劏大戶 散戶順風車 我地得14%架咋

馬斯克助攻股價再飆9成 GameStop大軋空背後是散戶與華爾街金童的戰爭

點睇呢篇新聞

師兄
企後少少睇，唔好只係睇GME
尋晚好多空投嘅股票都向上噴
唔止一間，係好多間沽空機構

明顯香櫞 得罪好多人好多人想佢執笠

我相信有啲沽空已經轉咗手，冇咩機構會容許輸五倍都唔止蝕再補錢，fund d錢唔係佢個人，所以我覺得me仔痴鳩左，同木木拎你d錢去賭錢咁

做下星期gme long put其實係咪仲好賺
假設星期五散水

大戶手指罅漏出黎D錢夠普通人發達啦
依家係大戶take over個flow架啦 咁你跟唔跟

比幾千蚊，睇fund佬表演跳樓都值回票價。

佢傻在講野串姐,辣著班痴線佬

空軍有救啦！

多左好多貨沽呀！！！

岩呀 要搵錢你練好day trade每日賺2-3% 都夠做
但咁樣yolo夾爆空頭 玩short squeeze真係十年難得一遇 下次咁樣可能係10年20年後

不過我細膽得制淨係玩左10%倉位 唔敢真yolo

快啲沽

玩25股已經係身家

ching真係睇緊樓？

我都係咁諗
最後真係賺多部電子咪當bonus

咁多位唔該注意, 好多BROKER已經將保證金率提升至90/100%
例如牛牛

唔該有孖展既就入錢/ 減其他野令到夠現金頂!
今日想入既唔好孖展入!
BROKER隨時會強制平倉, 大家都唔想食到200$就收工!

上1000$呀💎🤲🚀🚀🚀🚀🚀🚀

PLS PIN

Why not yaht

玩50股已經好刺激 唔玩身家啦

真，幫到1個就1個，如果個個都自私就成個社會都自私，不過我一樣明白佢地，所以無必要嘈，個人決定姐同dt一樣，唔反對但唔建議，唔好討論呢樣

良心巴打

你可以試下
不過Chamath 係買左2月19 expire 既 Call
之後先再到 Elon 出tweet
粗略計 Chamath d call 已經賺左7倍

下個POST唔該都提手足

佢同wsb 都係yolo
生命換生命

其實大家都係投機姐, 大家都冇100%, 佢左驚右驚, 咪坐埋一邊人地賺錢個時佢地慢慢睇

你要計埋gme真股東，ceo再look 13%

D professional investor全部淆到仆街啦
點知以後自己會唔會咁
連言論自由都夠膽拎出黎講 cls
全部人買同一隻股票都唔得 on99

同埋大家記得一樣野，無論你賭身家又好少注又好，贏左賺左記得捐番10%利潤去612，就黎頂唔緊了

pin this pls

全身家80股拖累咗連登添

Short squeeze 先爆到咁高，沽空平哂倉仲有邊個接貨

星期五個市一定好撚精彩 好睇過當年打大鱷 準備通頂觀戰

開到33仲有呢啲傻閪問傻閪問題

明明係自己衰ON9沽凸30%俾人捉到痛腳

啱啱都諗到 賺一撚定捐

新手唔明再睇多次

400k 一棍都唔夠

都係買外國樓算 香港不了

警世文from reddit!

Note: I am mostly summarizing the aggregate of explanations currently floating around about the 1/29/21 option expiry date. I don't claim any knowledge. This is not investment advice. Do your own research, don't invest what you can't afford to lose, and if something feels wrong it probably is.
TL;DR: This isn't about options (yet), it's about shares, and Institutional Investors are playing a dangerous game by convincing us (some of y'all have bought in without realizing it) that a magical short squeeze has some 3-day time limit, that Friday is somehow the end game, and are hoping that when investors don't see a $5,000 short squeeze by next week they will fold and take their gains at a "reasonable" double digits stock price. Don't believe them. They can survive through mid-late February before the true short squeeze smashes upward. And I'll be ready.

咩星期五

THESIS: If institutional investors can (1) convince retail investors to sell stock at reasonable prices and (2) convince their lenders to wait, then the 0.01% get richer.

JUSTIFICATION: There is so much public sentiment (passion, enthusiasm, excitement, anger, whatever) surrounding short (~1 day) price movements*, and Friday's expiring options (these are also end of month contracts), that it seems like big clever money may be trying to artificially create a sort of bear trap for shareholders.
Whatever happens in the next week or so (crest to 700? crash to $60?) almost means nothing in the long term, but could fool investors into giving these guys CHEAP ways out of their 140% float short interest positions. Remember, these are people who have been dumping tons of money for a long time, shorting the stock when it was in the single digits. They've been hoping for a GameStop bankruptcy, and manufacturing one as best they can.

IT'S DIFFERENT THIS TIME: Remember the VW infinite squeeze, where we saw weeks of crazy price movement before the actual peak. And that is a mild case, as most of the shares were held by an entity with legal, competitive, and strategic reasons and obligations forcing them to hold shares and artificially reducing the float, or available shares for trading. This reduced supply caused the short squeeze.
However, this time around we've got a huge short interest, much much larger by comparison than that from VW's 2008 peak, to the tune of 140% of shares available for trading (float). They've massively overreached, and are going to pay the price for that. But they haven't yet.

SO YOU'RE SAYING THERE'S A CHANCE: This time, however, if the big dogs can shake shareholders hard enough, weak links break and paper hands fold and a fantastic long term play starts to seem out of reach. The market manipulation wins.
DARE TO BELIEVE: Unfortunately for the shorts, GME has real long term prospects to revolutionize the gaming industry for consumers, and now has the attention and potential equity momentum (if they play it smart, which I think the new leadership will) to make this a reality.
From that link above:
In GME's case the rise in the stock price itself will likely result in fundamental improvements to the underlying economic metrics of the company.
I believe.
However, if the shorts can fight, sneak, manipulate, and otherwise adjust the share price down this week then they start to see light at the end of the tunnel. They make 2-3 week plans for doing the same thing. For them, prices don't have to bottom back out, they just have to convince enough people to sell that they buy thrmselves a few weeks before a short squeeze really takes them all under.
*Some of this price movement is shorts covering, but much is actual legitimate investment between retail investors and other institutional investors who have seen the light. Remember, TSLA didn't get to where it is because one company made some bad short positions. But if GME shorts can convince everyone that a 3-day squeeze is all they get until GME crashes to some "normal" level, then they win.
Everyone getting hyped about Friday is playing into their hands. Yeah maybe some will need to take gains after a Friday pop, but a smart long-term hold position on GME is what they're really afraid of. And I want to be a shareholder in GME's future, as many wanted to be with TSLA. And sure, maybe if everyone else thinks that way too, there may be an incidental short squeeze that wrecks the uber wealthy in mid-late February along the way.
Again, I am not claiming to be knowledgeable or insightful, just commenting my best guesses. Nobody knows the future. This is not investing advice.

1000@195

20股算
心臟頂唔順

150 股好少咋喎

我知啊，但出名其他人易明d，依家機構一係投降，一係等被迫投降，我會等出現沽空機構人踩人先走

就係賭佢唔夠貨平倉

而比人強制斬倉一直掃上去買返啲貨還返啲貨比人

所以可以話係無頂

係咪咁解讀

所以dems 一定食花生

機構食晒囉
你明唔明玩緊乜架

WSB 200萬人 每人20股都4000萬股

更何況一大堆人幾萬股20蚊建倉

Short緊7200萬股呀！！！！

Strong hold to the Mars!

係另一隻度 借左孖展

但係 GME 己經負成本

GME 個波幅會唔會要我強平

正解，之前郁下都50萬起步，同埋無保證金再沽啦，又要拖馬問師傅拎75億美我地老散拖齊馬了

10股 已經係身家

唔駛賭佢唔夠貨
依家係一定唔夠貨
依家CITRON係沽凸左30%
被CALL果陣咪要用市價接貨還俾人
理論上大家都HOLD貨係手 個價咪會不斷上升
直到有人肯用現價賣走手上既股為止

可唔可以當佢係博星期五我地睇岩價走哂 結果未到squeeze 就完左？

其實有咩方案最後好友會輸？
沽空佬無限金錢？

理論層面上唔係無可能

睇過鬼佬講，全美gme都調高保證金，調高先好，沽空機構又要補水

Naked short 即日平 洗唔洗保證金

1500放

1999

209.26仲抵唔抵入

就係做到人踩人個效果

但大家要注意留夠錢先可以to the moon
唔會俾任何一個手足落車!

IB一早已經100%

有機會
沽左另一隻先

其實d鬼佬點睇佢地個邊證監出聲？佢地有無咩意見？

掃到最後一股

係
所以星期五分分鐘先係開始
想徹底收short皮就唔好賣太多
因為一跌又有機會入貨

星期一連棍唔係已經可以係stop loss 班傻散到收返貨平倉咩

都幾難。一開始可能得 時間愈耐 d人了解隻野搞緊咩 就好難做到人踩人

Dont give a fuck

可以做乜, 想成為國際大笑話咩

其實佢唔會破產，佢long put最多咪輸哂，又唔係short sell 我貼嚟分享下啫

所以叫 infinite squeeze

篇文係咁解，大家可以當新觀點：星期五未到最盡，但好多人已經散走比空頭拎到"合理價"

尋晚仲係95%升得咁快

琴晚連續兩三大棍，一開返垂直上返棍前個價，根本無人理佢

只係state嘅出下聲 仲要唔係NY

Thanks bro 🚀🚀🚀

所以其實大家係咪要齊心set 定10000蚊

抵佢地死
星期一玩滅世棍

short seller 黎啵

唉，有時鬼佬講都未必岩，佢錯在覺得機構可以比到保證金，個問題係，我覺得已經比唔到，佢琴日拎左師傅同唔知邊個27億美，一日輸突，佢師傅同個fd有幾多個27億美金

下次沽空機構就唔撚敢咁揚架啦，靜靜雞咪算囉

所以星期一$61係最好既機會
成晚沽7棍 幾百萬貨都落唔到$40

星期一唔係已經掃返貨啦咩

其實要開post叫人唔係星期5 就放撚哂

依位作者都set $5000姐 我諗好多人都仲係SH緊，未知止賺去到邊

溶斷時間已經變左大家既去廁所同飲水既時間

淨係琴晚未計星期五要平倉已經輸緊27億？

其實唔明點解可以short 140%
果40%點樣平倉

真 可惜訓撚左

快d問拜登攞啦

應該排唔到你，琴日幾棍都好快升返

講左幾多次唔好margin ...

星期一買貨個幾棍有無1000萬股？

買完仲係$88 仲唔提早投降？

但又咁睇 真係跌落去咪又係有人加倉 short side搶唔晒

反正都係贏返黎既錢
最多當無玩過
但呢一刻認輸係無撚可能

開到300call 未

90訓左身無得溝

你聽佢9up啦

Too low 3萬 thx

60都穿唔到

只解釋埋今次，要保證金，自行google，邊間唔洗保險金，我今晚就call爆佢，輸左老破贏左財自

同賭白頭片有乜分別

其實想問下各位 香緣可以賠幾多錢

320

你真係唔知道玩緊乜

10000蚊應該金融核爆

如果之前已經孖左
佢會唔會要求我入返多d 錢？

如果你銀包有100蚊
拎1蚊出黎賭又唔過份啵
最緊要每個人都做好風險管理

我220入完好驚驚有無哥哥俾枝強心針我

我個6股158 margin番黎 其實係咪放一半穩陣啲

呢家覺得200以下都係平貨

單單美股星期二交易日，有新聞話佢帳面資產縮25%，130億x0.75唔止27億

星期一高追果陣D師兄驚過你

HOLD

btw 風險自行管理

等陣直接平你倉啦, 仲叫你入錢

今晚自然會比個交代你

thank you 巴打

即刻最多比shitron 走到鬼
但係其他沽軍作戰晚廢淡仲蟹緊仲火箭燃料

盤前不問價

驚既咪放 有啲錢唔係個個都賺到

齊心10000會唔會拖死成個市

GME 24

唔好margin係因為怕margin call幫你蝕放，自己借街數只係資產/風險承受能力問題，唔同margin風險

158高追師

唯一諗到既係盡掃貨平倉 買突企long side 食返其他做short既人 先唔洗死

再同咁多位新手講，無人有教科書教你地邊個位入，望下自己戶口幾多錢，頂到蝕幾多錢，將頂到嘅放入嚟，然後SH等上火星，就係咁簡單。Enjoy!

歐洲傻散一粒鐘後進場
想盤前入嘅可參考下歐洲嗰邊上到幾多

我本身孖開
GME Drop to 0 我都未爆維持保證金
係咪無問題

細就轉身快，
大倉轉身好慢好明顯的

但係我會sh 💎💎👐👐

要稱邊一齊企 但佢唔死都應該以後唔敢玩

If you bought high yesterday, don’t worry , we are coming

係
之後SH

依家牛牛都call 80%保險金，唔好話一棍受唔住，拎隻手hi下你都斬倉

應該要同其他散戶同埋大戶鬥掃貨？掃得幾多得幾多？

係咪星期5要放曬佢?

你１００蚊
假如輸左１０蚊＝９０蚊
咁你係追１０％左右就可以回本
你連續輸１０鑊先冇晒個本（簡單當十分一計）

但係如果輸剩１０蚊
你要變１０倍（１０００％）先可以回本

所以風險管理好緊要
肯認輸唔會死，死就係死Ｄ死牛一面頸個Ｄ

笑到仆街
Left哥每日數鎂（數俾人）

係，痴撚線

Sh!

跟我講：做淡慘過做雞

所以唔好券商margin係真

點計到未爆？星期一晚收到警告

佢邊都爆上火星 點睇

Money leave哥

點解其他人除左沽空左既機構要掃貨?
依家大家係等香緣掃, 而佢冇得唔掃, 到時你開幾多佢都要掃

唔係就係因為佢沽空左，所以要到期前買貨比人咩

一係買完賣返出市場再買
一係同大股東買，而佢係想gme死所以大股東一定唔賣
一係同大股東傾好增發股票，等佢容易買到平貨，但答案同上

唔見有

第一次全球散戶mon 住

歐洲接近可以唔洗睇，係歐洲跟美股，美股唔跟歐洲

頂到星期五呀

玩呢d就唔應該孖展

上面有ching貼ib

以前買上個堆無事，當開市300蚊媽住入，240一定斬你，但240講緊升左成70%有多

有料

琴晚249係咪好多人放咗

每次歐洲盤前都係掃上

白痴問題一問
會唔會有大戶手上有一堆實體股票 好似竊聽風雲咁樣
之後拎上去同佢講蚊,講好個價一野賣比佢?

貪心囉

呢d邊個答到你

中間有盲點，不解釋

靜靜雞點整到人Panic sell ，今次抵啦

而家個風氣就係，買就得啦，要夾死做空D人，總之係散戶就要團結一心，買左唔放。
你話D人想唔想高位派貨比你黎賺錢呀啦

自行睇美證監

1000